屌...西區警署竟然出動到白色重裝甲查身份証

問你死未!

madam咩名

個細路比人查完跟住寸嘴 諗緊會唔會拉佢番去

好胸狠

push

好撚大波

你屌埋我嗰份......

好慘 唔知比幾多警犬狗過

狗乸

這麽醜的囡

以後可唔可以派呢位madam出嚟請野？起碼有d野睇下

有心想激起公憤， 勇武唔好中計， 聽日先同佢地算

重武裝愛美神飛彈， 兩隻喺心口

Push up